特朗普: 英國《太陽報》造假新聞老屈我

特朗普否認訪問內容 澄清支持文翠珊脫歐方案
國際 22:18 2018/07/13

美國總統特朗普（Donald Trump）與英國首相文翠珊（Theresa May）會晤後表示，支持文翠珊政府推動的脫歐方案，並斥責之前跟他做專訪的英國《太陽報》為假新聞。文翠珊則指，英國脫歐後有可能與美國達成貿易協議。

特朗普首先感謝文翠珊的熱情款待，並感謝對方之前支持其增加軍費的建議。他之後談及英國脫歐方案，表示無論文翠珊政府推動哪種脫歐，他也會支持，只需要確定英國可跟美國進行貿易。

英國《太陽報》刊登的訪問中，引述特朗普指，文翠珊現時的軟脫歐方案可能抹殺潛在美英貿易協議。特朗普在記者會上斥《太陽報》是假新聞，當中並未刊出他對文翠珊的正面評語。

文翠珊亦否定《太陽報》內容，重申英國在脫歐後將可以達成貿易協議。

特朗普亦重提他對移民的強硬立場，形容移民破壞歐洲文化，帶來恐怖襲擊，造成嚴重負面影響。他又稱，與德國和總理默克爾關係良好，即使政治不正確，但移民確實傷害了德國。

文翠珊對此不置可否，僅稱對英國過去接納移民的歷史感自豪，但英國對此應有控制權。

垃圾太陽報不嬲靠假新聞生存

You are fake news

英國100年前已經充滿fake news

笑死

Sun 同Fox news 咪同一個老細

FAKE NEWS

英國太陽報一向係尼D news, 就係我哋啲小市民最鍾意睇嘅

Trump好持不嬲支持

而家就話FAKE NEWS

睇少啲華霉啦
條友擺明改口
佢係話有講過，但都有讚過theresa may
因為sun冇寫佢有讚theresa may就話人fake news咋

所以點解佢搵sun做訪問？
擺明係佢係美國玩開嗰套
製造風聲

外霉都係咁寫

PRESIDENT TRUMP ON SUN NEWSPAPER INTERVIEW

“I didn’t criticise the Prime Minister, I’ve a lot of respect for the Prime Minister.”

“Unfortunately, there was a story that was done which was generally fine, but it didn’t put in what I said about the Prime Minister and I said a tremendous thing.”

“It’s called fake news.”

我唔係成日睇都知

呢個就真啦
佢話點解SUN唔報佢讚MAY姐既野，淨係話佢批評
因為咁而話佢FAKE NEWS咋
不過記者會唔俾CNN妓者問問題真係大快人心

實捉到你